係時候重整新五大訴求

1）釋放所有被捕人士

2）獨立調查委員會調查警隊係今次運動所有濫權違法行為，並嚴懲所有違法警員

3）重整警隊，將現有警隊龐大而臃腫既架構打散成獨立部門，避免某組織權力太集中造成too big to be challenged，同時成立恆常既獨立監管機構監察

4）所有係今次打壓示威活動既政府同公共服務甚至學校既主事者必須問責落台

5）全民普選

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

我唔同意加訴求，唔係我哋就係無誠信，人無信而不立，我哋仲點對得住整個運動。到10月如果真正撒回，5-1,4就係4。

同意

最多將獨立調查委員會改做制裁/整肅警隊

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

唔洗改
五大訴求就係缺一不可

唔同意加訴求...

Five core demands, not one less!!!

HKers, we have NOT won, not yet.

1. Implement Universal Suffrage (fair and free election)
2. Drop all charges against arrested protestors
3. Retract the proclamation that protests were riots
4. Set up Independent commission inquiry into police brutality
5. Complete withdrawal of the Extradition Bill
(It's not a complete withdrawal though, fuck you, you deceitful Lam)

Let's get together on 8 Sep - let our voices be heard!!!

Carre Lam and Xi can go fuck themselves.

May us push the Chinese Communist Party to its end#cooking

做軍師前請先多角度思考

咩5-1 , 就係4 , 五個要求,缺一不可呀
個重點係缺一不可呀
諗清楚

呢層當然，就算達成咗一個，5大訴求仍然係5大訴求，只不過達成咗一個。